地鐵是咪又瀨左屎

呢兩日都多人到pk

搭的士囉

九唔搭柒

唔好返工囉